點解班飯團左膠話振英不連任係民主勝利？佢地係唔係無腦？

梁振英不連任係民主勝利？關民主乜事？你點知佢連選委會未夠票？中共你係唔係己經控制投票結果先？

香港人選特首，香港人的事，點解要中央勸退？

梁振英係一人一票地否決？

帶妖話中共聽到香港人民意？帶生你白痴，事實上，中共權鬥，689那派失勢！

只係中共對香港自治的侮辱！

只係白痴先信今日係民主勝利

仲有階段性勝利

？？

換湯不換藥

連689想入閘都唔比
叫乜民主勝利

獨媒和帶生係民主勝利

打飛機

佢地無腦都唔係今日既事